CSL 仲有冇大專生優惠

之前見到有擺檔
但係而家吾見有
想Join番

吾你老母 仲話大專生 笑死人咩